安利陳呢條友原來搵緊15M一年

祖記賣係明智之舉

因為佢當年免費過檔 人工自然高啲

所以免費黎果D 又踢唔到一線一賣Q左佢先對球隊有利
正選都搶唔嬴留黎白逗人工?

陳

當年如果佢留响利記，可能阻住TAA上位

他們踢同一個位咩

最多唔買法賓奴

當慘佢走仲覺得可惜

可惜在收唔到轉會費咋